希望大家入一入嚟睇 政府似係想延誤區選，令反對派嘅票減少

呢幾日睇政府嘅反應似係想再煲大民怨，令學生更進一步行動，目標似係為區選而設，若果區選成功延誤，一來可歸咎於學生，二來投民主派嘅票數亦會隨著被捕人士增加而減少，大家是否應該暫停暴力先，等區選完成後，再另作打算。

邊啲撚樣再打啲多口女人唔該咪撚再出黎行.
屌你老尾洗唔撚洗呀,女人多口打到咁撚金. 唔該嗰啲扮抗爭咪撚再出黎行,影撚衰哂啲真勇武.
屌你老尾冇撚用, 見黑警就流哂尿.